車隊一尻車埋去好冇

我忍唔到啦真係

千祈唔好

橫掂都係俾人拉

係咪咁仁慈仲要

郁啲就fei尻你

架車唔係自己實講得輕鬆